身邊嘅人都覺得勇武有收錢做嘢我聽到好Sad...

我係一個和理非，200萬人遊行 Metoo集會 831都有出黎。其實我自己因為有負擔唔能夠上得太前，
我想同前線嘅兄弟姊妹講聲對唔住。基本連儂牆我都會去補，我最多就係可以做呢啲。見到狗咁樣濫權，其實每一個香港人都好憤怒，最睇唔過眼啲狗封黨鐵站唔俾啲救護入去救，刻意凌辱女示威者同埋打到自己啲兄弟姊妹同埋市民好傷。其實有人性同埋良知嘅人都睇唔落去。但偏偏身邊總會有啲人認為勇武係有收錢去做嘢，我好努力同佢地（淺黃）去解釋其實係唔存在收錢呢一回事，其實我好想同你地講

金錢並不能購買人的良知同埋人性.

純粹太Sad想講出黎 希望大家體諒
真係一路打字一路喊
Sorry for 1999

光復香港
時代革命

【置頂】不要再警察還眼，試著說社會垃圾

D藍絲on9 乜撚都話人收左錢
以為個個都好似佢地咁膚淺

903
1430添馬集會

點解Anonymous只係出得一次手?

係淺黃

係藍絲

其實佢地係撐返送中 因為係我朋友黎 但可能佢地個觀念係冇錢嘅嘢 唔會做 呢種心態去睇件事 我好想去解析件事係點 但佢地都係咁樣

講得出呢d說話 仲衰過分化撚
你仲當佢地淺黄同自己友

但事實係咁 佢地成日都屌啲狗 但同樣地 我唔知點解佢覺得勇武係有收錢

撐警但屌林鄭係唔係黄絲

由佢啦，我都屌到化
好似地平說咁，啲人on9你俾咩野理由佢地去證實佢都會信

應該話屌林鄭但話警察好慘係唔係黃絲

我日日都聽到話收錢。。。講真，聽到真係幾 hurt....
一來咁樣比人屈，二來點解有啲人永遠都唔識醒

錯啦 係屌埋啲狗 同淋病 但我諗極都唔明 點解會信勇武係有收錢

你明我感受

of coz i feel for u, my bro